FOMC 今晚先大升再大插收市

美股低收，黃金尾段會狂升！

佢今晚蒲頭都係reassure下不排除任何necessary手段for維持金融市場穩定姐，呢期俾十個膽佢都唔敢收水啦，所以兩點後爆升好合理

2點後返左，點算？

2:30 am